郭佳怡最強英文文宣片好似冇乜人推？

麻煩大家多d宣傳呢條片 煲大d
推上不同戰線 對外宣傳
推
#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

推

幫推

哩D就是人話

再睇下世界各國，為了做生意，跟支那同睡一張床

把人權，自由拖到垃圾桶去

推

國際最強英文文宣

佢真係好有point
最後首詩

Toei

佢真係講得好好 強而有力

再睇返「民主回歸」那班人，為香港做過甚麼事。

明明入境條例，白紙黑寫下「中國大陸人在香港所生子女，是沒有居港權」，「在港居住未夠7年，不得申領宗援福利」。

世界上有那個地方，會有這種白痴，把自己的身家財產無上限地提供比入侵自由家園的敵人。

句句中point

推呀

推 原片無左 但照睇其他backup 一日睇一次

無人推？

agree

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

呢條片真係好掂
值得有更多人去睇

推哂了

推
國際文宣

推啦仲有好多人未睇過
呢條片做外國文宣真係好出色

咁高質都仲有咁多人未睇過
大家係reddit twitter要推呀

呢段片真係至撚勁文宣睇到眼濕濕

好少人推呢條片
國際文宣要用呢條片

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

國際文宣呀

文宣呀